1137 hktv 業績公佈 討論區

開定先

蝕就蝕緊我諗
因為虧轉盈要發盈喜應該
所以九成九都仲係蝕緊

重點係蝕幾多同點解蝕

有機爆上

又有機爆落

聽日開估

明天

推

做一單賺一單

咩價入？

2.71放哂，升得好怪

3.43